聽講有異物入咗跑道好危險架

紙飛機同無人機降落機場唔知會唔會令到啲機停曬